301221
8710
Poster với nhiều hình ảnh minh họa gần gũi, trực quan sinh động, màu sắc tươi tắn, bắt mắt, chân thực, sống động giúp các bé dễ liên tưởng, dễ hình dung và dễ tiếp cận. Với song ngữ Anh Việt giúp các bé học tiếng Anh nhanh chóng và hiệu quả. Nhờ vào các poster các bé có thể vừa học, vừa chơi, vừa khám phá các loại côn trùng xung quanh, phân biệt côn trùng có ích và côn trùng có hại, từ đó tăng thêm khả năng học hỏi và hiểu biết về thế giới xung quanh mình. Rất bổ ích. Cám ơn tiki.
5
110777
2015-09-14 15:39:56
--------------------------
